聽日去poly infoday 請有矛cow女攻略

2+ plan左去bbq比囡圍下仙,下一站nursing,跟手酒管
經過n展就星9d毒能(9成9唔敢做d咩xd)

系 打算聽日拖埋條女去Engine booth搞事 撚下啲毒能😂😂

天講雪雞土程有個令女叫晴鄉巧正
吾系吾去睇牙

識球
係佢地面前咀兩啖

禾條女黎- -

一齊
天日禾着住dickies戰衣d毒撚見到即克尻宿

上次執左尒條女幾鑊
對吾洛

我撚住拎枝煙兜頭噴9啲毒能😂😂🚬

我買咗件黃色superme了😎

尒挽晒拉清
禾去刀會俾尒撚埋😭

爆房平可以去y core
貴就hotel icon

上年infor day識咗條poly HM女，一開始唔多黎我，後黎知道我入咗hku，佢就係咁揾我。

利申，已食，未吐骨